haha 你以為法庭叫港鐵交CCTV有用？

港鐵：sor9 資料以損毀冇記錄

所以要繼續反抗呀 香港人要主權 唔係講「唔要」啲咩，而係「要」啲咩
呢度有個行動真係好想大家都參與 一人寄一張 多你一個真係好多

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

影片中, 與申請人無關既位置會唔會遮黑？

就算有咩事都會叫你去投訴或者監警會
法庭唔會理